P牌好似係用返個註冊時間同出po既相隔時間

我發覺我兩年前既第一個po我係p牌，但第二個po係一年前就已經唔係，但樓下留言有P牌，可能P牌係跟ac註冊時間同個po既留言時間既相隔時間黎計?

例如你2018年3月註冊，咁你睇你2018年3月有留言既po應該都係P牌

Check

所以就應該真係

呢個就係答案？

應該係，差在未知甩牌要幾耐

即係無用既功能

下?即時黎講已經好有用

唔係post名提示同id顯示唔夠實際

一年幾前開post建議加時間同id都無加...

今次應該係應急措施我估

點解我睇唔到，要更新？

唔係人人有

hi

我係P牌，嚟啦，大家負皮我個心舒服啲

你web版重開睇睇

見你依個回應我相信你唔係因為P牌先俾人負評

新咪有

我係咪P牌呀

通常250000後先開始有，你咁前就唔洗問啦

用左兩年幾冇開過post 唔知會唔會p左我

係真唔係啊

跟ac註冊時間同個po既留言時間

我呢

唔洗test啦，都話250000後先開始有

我250677都無

注冊咗幾耐？

見隔離既準確好似係至少257XXX，你註冊日期係幾多號?

2019年4月26日
上線日數
5日

你開自己留言record睇下幾多日前開始冇P牌?

睇返以前啲po，我第四個po先無P

我第二個po，所以應該跟時間計，但我變左年份check唔到了

年份check唔到即係點啊睇唔到幾多年出po?
我睇到wor，我17年出第一個po
第一個po同埋甩p個po相隔兩個月

我變左年份，所以check唔到準確冇P牌既日子了

應該要一個月甩P

Test

我發現係注冊同一年ga post 就會有 p牌

你有安plugin?

睇#40應該唔係

Lihkg Ios就得唔係咩

冇野了web版要hi落去先見到，自膠

屌 俾你發現咗先

我查自己開嘅post
應該係頭一個月p牌

check下自己係咪p牌仔，留名9成係